尋日有份私了同冇份私了嘅都入一入嚟

首先非常開心，香港人終於突破心理關口
第二，想問大家私了完，有冇手足指責你？
第三，私了完條氣順唔順？
第四，香港人實在太善忘，我要係到提返大家
1.)721
2.)831
3.)女手足被捕時，私處盡露
4.)女手足被辱
5.)數以千計手足被無理打至頭破血流
6.)無數嘅橡膠子彈
7.)無數嘅催淚彈
8.)無數嘅海棉彈
9.)無數嘅布袋彈
10.)爆眼嘅手足
11.)爆頭嘅手足
12.)新屋嶺
仲有好多，相信都勾起你地嘅記憶。
想問下大家，下次遇到黑警個陣，唔好撤。同勇武派一齊私了黑狗得唔得？過到心理關口，冇咗黑警。我地唔洗美國幫都會贏。將來名留青史嘅係我地呢一代人

支持

真係希望做到

唔割呀

So far可能而家有大愛左膠話勇武點點點。但係從來評論事件對錯都唔係當下就得出結論。往往只有歷史先可以俾人評價。所以手足尋日私了今日俾人評價為讚歷史會將我地評價，而唔係身邊嘅人。所以唔好驚。

除暴安良
針對打擊黑社會、何妖
針對打擊党铁高層
針對打擊死黑警
針對打擊土共建制